第六個訴求係交何妖出嚟俾示威者

好很嬲，依嫁個廣播節目